睇大波靚女打鼓真係一種享受

有腳有波

扯住睇

睇大波靚女打鼓真係一種享受

G

要識震先好睇
整係睇第一條麻麻

第二條條肩帶跌左落黎

留名睇 pricejoyce 打鼓片

而家班定幾箱美極分比手足先

welcome to the jungle~~~~~

[quote]有腳有波

扯住睇

[/quote]

打打下仲要影腳趾 點忍

鏡頭唔好再遠D

有無睇埋第二條先ching?

石頭波
我屌埋你果份

係女打ge無論幾咁廢都唔會比人話

點知打完成首起身之後
發現係男人黎

女仔打鼓有光環

想俾佢用碌棍打下

結果成班人比呢件人造人呃曬，明明打出黎全部基礎野

又比韓國人成功呃飯食

佢揀岩樂器玩

羅小白打鼓勁過佢好多
不過視覺效果唔夠依條女好

同大波靚女掛鼓先係真正享受

呀婆來嘅

都係睇下姐 又唔係做你條女

佢D腳趾真係好撚淫

有錢GE話,請佢呢香港玩係私人BAND房到點玩都得

睇大波靚女__ __真係一種享受

幾本上大波妹做咩都好吸引連登仔
有冇巴打可以到一樣大波妹做都覺好嘔心嘅事

佢嗰d都唔算好基礎 五月天 beyond嗰d咪仲入門

有必要著吊帶仲要魚網
臭雞之心路人階見

大波妹打J

剩係0:16嗰下已經唔係基礎野

人造人黎喎點J

可能你無睇曬佢地d片，但老實講樓女po個條女勁過羅小白好多

我真係無睇曬呀
我剩係睇左上面2條喳

留名

五歲細路都打得好過佢

好多多餘動作 但娛樂性高 岩喺街頭show用

Gns 個兩首話就話簡單
但其實佢打得好實淨

你唔講仲好, 你一講仲好笑, 嗰個位聲畫唔同步

不如講下睇大波靚女做乜係受罪?

拍片比你班毒撚打J

唉 獻醜不如藏拙呀老友

巴打可唔可以點醒上面嗰條友 聲畫唔同步

算撚數啦, 唔好見到係女就狗衝啦

條女rim shot 都未做好啊

0:16個位基本野黎咋
0:55個位連弱重音都懶得做, 你夠膽話呢個係好cover

送埋比你, 最後一個type就正正講曬問題所在

呢個先岩

正皮係俾a7x嘅

係咪好耐之前打打下露底果條女？

佢愈整愈過份 初初冇咁撚怪樣

清識波

羅小白都好撚正
又白滑又可愛
腳又正

正呀 泰國人妖咁樣

兩條片嘅次序重要到

幾時有講佢打得好 咪老屈
喂唔睇靚女打唔通睇princejoyce打?
好野緊係睇le d

呢個先好睇

呢個世界已經冇嘢可以阻止連登仔打J

除左技術係真，乜都係假

果首A7X點都唔會係初學者打到啦
係咪一定要打到好撚勁先可以討論？ 擺明大家都係講緊條女又索又大波 都唔明你條撚樣咁認真做乜鳩

利申打左6,7年鼓 唔好屌鳩我唔識分係咪基礎野

嗰頭屌完韓狗人造人, 呢頭就有人post條人造人上黎, 仲要大讚打得好勁, 上面仲有人話勁過羅小白

咁呢個post係討論人地身材定討論勁唔勁? 羅小白基本功點都一定勁過呢條人造人

因為根本冇人係睇佢打鼓

唔好咁啦 可能人地係天才 未出世已經識轉鼓棍

正 希望全世界既靚女鼓手都仿傚

又諗起cilla bb

你睇咪認錯人

係我舊時間中學求其搵條女都好樣過佢

一開始個個fatboy黎

你同樓主講
叫佢驗眼

台灣國際知名金屬女bass手都冇人講 好打有限

個鼻好假

gay test

冇乜點震
好硬咁

著成咁打鼓,博乜?!
著件普通T恤唔得既
堅係臭雞
今次連登仔冇錯

打假波

睇錯掛鼓

佢踩唔踩到double pedal?
有冇踩double pedal睇

正喎 原來有打a7x

第1眼睇錯成：同大波靚女掛鼓真係一種享受

平時屌開BB女

想屌

人造人 打假波都算 條片剪到咁 有咩觀賞價值 聲畫唔同步 仲要 明顯打唔到啲位 就再拍多條補入去
睇樣又冇 睇技術又冇
韓國野真係比膚淺人睇

都估到係佢

唔好報驚

劉名

閃靈

雞